[Pearl930] 銀河守護隊

Come and get your love!

LM

兩個鐘

半個鐘

Music

mute左即刻變ON9仔

其實唔mute都係

Ronan: What are you doing?
Starlord: Dance off bro.

正 睇佢都唔睇魔警

魔警唔好睇

So he is idiot?

Hooked on a feeling~

who?

You call me boy?

一齊同步討論下有feel

睇咗幾次都仲覺得好正

啲音樂

Trash panda

呢幕真係好撚柒

大家埋位啦喂

er~er~

so he is an idiot?

Gamora

PEARL 有冇直播?

Mytvsuper

羅南都幾勁 承受到粒力量寶石

笠水者先鋒

呢套野評價好兩極

岩岩先睇到, TVB個網好撚亂

的確係

Dracula最衰無2

第一次睇嗰陣唔太識欣賞，後來翻睇越睇越正

好睇過第2集

who ?

鍋物先個樣好似黑仔

算啦 唔睇魔警睇呢個啦

啱啱廣告 聽日播

仲記得係飛機睇
睇左陣覺得悶，頂唔順無睇

希望今日睇得晒

Nebula

劉仔條女

原來係咁，啱啱先開pearl

早幾日先喺mytvsuper睇完

再睇多次

頭先報新聞個主播

出面幾個post

1988

Peter!

好QQ個細路

peter個老母

古一

劉鳴煒條女

Chris Pratt bb

Take my hand, Peter

16：9
係放大左定IMAX版？

不孝子叫你拖就拖啦屌

Batista

其實點解佢阿爺會唔睇住佢

呢套嘢第一次睇嗰陣好大驚喜

兩個都正

Morag

來啦 萬眾期待嘅一幕 who

我最鐘意既marvel戲

惠英紅喎

傻仔跳舞嚟啦

2014 morag

so he is an idlot

會唔會見到avengers喱埋呢

佢後生版正到痴線
比CA朴過

來吧

跳舞

黎啦

見到呢個on99咁跳緊舞既starlord 就好想一棍打暈佢

有音樂同無音樂嘅分別

準備比人扑

Warmachin呢？無左既？

Rodie同Nebula偷睇緊

又做on9 仔

End game

銀河勁舞團

冇比人扑暈

Marvel

開心仔starlord

見到條on9星爵就想笑

依首歌幾輕鬆幾好聽

笑死

Warmachine 唔出黎既

Who 黎啦

Who?

who

WHO?

嚟啦 Who?

其實gotg真係幾高質

有腦

Who

原來咁黎

無人識你喎

Starlord
Who?
Starlord, man! Legendary outlaw.

starlord跳開心舞

人起朵你起朵

屌
唔係gotg都唔知原來ronin咁on9

我叫大王

媽否版大王

Who!

頂爺公仔

有女

你開紫外光燈照下就知幾精彩

唔知一陣中指會唔會好似trailer咁打格呢

Yondu

勇度

yondu

Teaserface喺唔喺度？

會播埋2，正

下星期第二集

下星期播二

Tvb醒目

好掛住大隻Groot

兩集啲歌一樣咁正

今朝先喺netflix睇完

果時又話A3 定4 有Yondu ？

daddy

明珠買一套電影播要幾錢?

The Chain

Father and son

狂loop bgm系列
gamora

一見到沙囉就諗起佢係a4比鍋勿先一野打暈

翻睇左好幾次，依家又要睇了

yondu

第一集第一次出場已經係伏筆
第二集解曬第一集d 人一路以為嘅bugs 同 主角威能

而家諗返起迪士尼請返james gunn真係好開心

上次播係打格

james gunn+russo兄弟成就左mcu

gotg1&2 all song

屌你龍懷騫

笠水佬

Asguardian of the galaxy

點解一時16:9一時21:9

tvb 鳩翻譯
控訴者譯做狂人

通天經紀

咁又唔好咁講 其他導演都有功勞嘅
不過james同russo bro真係好出色

睇到羅南又想起個笠水樣，唔笠水就無呢集了

TVB D譯名同戲院唔同

Ronan好型

Nebula意譯

覺得ronan好型

Gamora肯定好好屌

Gamora呢隻膚色靚過Zoe真人

Zoe

唔請返，班cast隨時唔玩
同埋phase 4又鋪thor入去，應該好大壓力

用台版翻譯?

TVB啲譯名真係
搵返電影果個翻譯得唔得

Stan

Stan lee

stan

啲字幕唔跟官方既
thanos叫薩諾斯, 戲院叫魁隆

stan lee

I am groot

星仔又flirt女

groot

睇完captain marvel睇gotg, 總係覺得Ronan似on9仔

比起baby groot teenage groot
我最中意都係大人groot

現在睇返感覺又唔同

Gomora 一直都守護住個妹

得部分係港譯
記得戲院係叫詭族 呢度叫克里 跟返台譯

仲有滅霸

+1

Gamora 個眼神

想問好耐 個老細係咪雷神3俾人電熔果個

Ronan 做咁多衰嘢女權隊長咁多年去咗邊

gamora第一次見面踢JJ

嘉魔娜其實幾正

打緊white dude

Groot

打爛仔交好撚好笑

點解ronan隊兵同cm個陣差咁遠
cm個時啲裝備幾精良
gotg個個爛溶溶咁款

唔好打groot

rocket

groot慘豬

有無人覺得Rocket carry晒成套戲

Stat Prince

badley crooper

呢個planet係戲院睇果陣勁靚

Teaserface!

rocket角色曲線最正
佢同yondu對戲無得頂

羅南係咪係CM到出現過？

john wick個調酒師

成隊入面佢個角色最正 又搞笑
第二集佢條線令我更加中意佢

係

呢到講到新星軍團軍事咁勁
完全唔明點解冇石thanos可以由佢地手上拎到力量寶石

Blur

燥狂泰坦

blur中指

打格

打格仔

係
幾年後樣都變埋

Blur撚咗

CLS

戇鳩仔

躁狂泰坦

有無必要呀tvb

羅南係咪好勁？

黃心穎個樣都咁樣打格仔咪得囉
洗咩重拍

點睇都唔覺得佢地勁
得啲濕鳩飛機

Groot好乖

因為cm個時佢仲係屬於kree

咪又係死

gotg好勁
cm入面變左個on9仔

中指都打格on9 tvb

咁撚似呢首

唔怪得望住佢個樣咁熟口熟面

第二集個班金色人好似仲勁
成班搖距戰機

果時睇D人物都未攪得清
依家睇就好深感受

打機咁

見到cm單手拆艦淆底
跟住就痴左線去左打xander

金色人遲d係咪要打？

其實有力量石既佢應該夠cm打？

電影講到nova cop變垃圾

但啲炮零威力
打中都唔傷下

尋晚先係NETFLIX睇完

彩蛋講佢地創造咗亞當

star lord都打唔贏

強化黎都冇意思
avg 3 一句帶過就話已經收左皮

war machine:

諗起ronan見倒cm淆哂底個樣

我啱岩睇完 先知原來播緊

dance off man

上一次明明無 今次做咩事

少左個角色可以用咁囉 可惜

勁好聽

連打親交都輸既drax都打冧哂d機

點解我load左打外星蟲果套

其實gotg2彩蛋可以交待下佢地點俾人屠城
6粒石得佢冇講拎既過程

搵佢做就正啦 好似樣

仆街仔聽人部機

chris pratt好大隻

仲要係講緊秒殺

仲以為係肥佬添

gotg2上左啦喎

又唔洗睇廣告

Chris

邊度有提？

我知, 我話如果

呢套真係幾好睇

係

M記電影最厲害之處睇前一集會有唔同感覺

好似 gomora 串 nebula 叫佢唔好去捉星爵
初睇以為佢地不和互鬥

但家下睇返係會覺得 gomora 保護 nebula 先唔佢去，怕佢失敗 又被分拆

avg 3 thor 係milano上面講

rocket係大佬

Cut左句既

有人咩 我睇唔到喎

幾時出porn?

我記得thanos條𡃁同thanos講，話咩勁輕鬆咁，好似係

重睇呢套先知mcu爭d又多個奧斯卡影后

第二集都唔差，不過第一集好d

其實我覺得gamora好樣衰但佢D神態好似永遠都覺得自己好索咁

睇完avg3再睇返gotg
rocket先係最清醒個位
知thanos係咩料所以打死都痴住thor行事

星爵對Gamora算唔算一見鍾情

上一次都有

gamora好正

只限gamora個陣

下 好正喎佢

我反而覺得第二集好睇啲
多左樹人bb 同埋最尾好感人

thor講㗎

呢集嘅drax仲未開始on9

幾撚型

第一集Drax都無咁on9

去到第2集就變左咸濕大叔
有少少浪費本身個設定

仲要弱化埋

放煙花個度好正

仆街啦 講晒啲情史出來 gamora肯定記住晒

佢係女都溝㗎啦
証明溝女同個人實力冇乜大關係
tony steve呢啲絕世筍盤都冇quill食女食得咁多

唔係呀
淨係識理人地字面意思都好好笑

我把刀

膠都唔使比

邊度咸濕

tony都食好多wor

drax由頭到尾都on99
挑機失敗之後仲on9

問ego有冇賓周

我覺得Gamora 幾正

用錯字眼
第2集佢成日講黃色笑話

Thanos

THANOS！

Ok, 我記錯

唔係咸濕啦
係佢地唔會怕羞
咩都講到好白

thanos去咗整容

吓，咁都咸濕

thanos

my favorite daughter

playboy12個月既封面女郎都俾tony食過喎

有眉毛嘅Thanos

假腳

嗰陣無諗過佢係大boss

隻腳

favourite daughter...

3月嗰個無呀

個陣唔識mcu都唔知佢乜水

Leg

Rocket心好累

笑死假腳

i have transferreed 30,000 credits to him

正仆街為左soul stone出賣gamora

逃獄大師

呢套野個陣咩trailer咩野都無睇過就入場

但睇個陣又唔會亂又勁好睇

2012個彩蛋已經鋪緊佢做最終BOSS啦喎

rocket由一開始已經撚starlord狗

gamora好正

rocket呢種惡作劇好好笑

明知唔夠時間 仲玩鳩peter

其實好矛盾，換到舊石返黎代表thanos真係愛佢冇得呃

第一次睇個陣真係笑到痴線

I’ll do it myself

看起來很公平
avg4 都講

How much for your gun?Not for sells

12月起孖 都叫屌左12件

鋪左6年先正式出場既boss

漫畫新星軍團係咩實力

係 以為真係有用

美國隊長同佢係拖友

Ok,how much for your arm

startrek123
gotg123
avatar123

超勁女主角

ws:

=DC Green Lantern

還番比CCTVB

deadpool又要出黎

其實想睇avengers 3 點血洗新星軍團

第日播avg3實再cut

I am Groot

groot係全team最勁唔講用腦淨係講打

Peter好努力咁去攞隻腳

派返avg1堆外星兵清場?

oh yeah

Rocket 真係好正

仲未講掂數

boom!

You need my what

第3集會叫咩中文名如果真係變咗asgardian of the galaxy

終於借到

OH ...YEAH

關鍵時刻都係靠佢

應該唔會變啦

MVP

但係mcu明顯弱化咗好多

冇做過豬隊友

Assembles

第一集捨身救全隊
第二集放炸彈
avg3 冇佢冇stormbreaker

首main theme好正喎

第二集炸ego又係靠佢

三萬蚊買假腳

Baby groot

聖域守衛隊

屌

有既
頭先拎電池嗰part

rocket好勁

開頭以為drax好勁

又能

點解專要人啲義肢 下集又要人隻假眼

真係
gotg1:犧牲自己救全隊
gotg2:炸彈救全隊
avg3:幫手整stormbreaker

呢分鐘對白互動寫得好好

想要埋人地隻手添

係咪講咗雷神有份拍gotg3?

Rocket

幾錢

endgame最尾突登咁鋪條線都幾可肯定有份

佢鐘意儲呢D掛

隨手就俾隻義眼雷神

睇劇情推理姐
gotg firm左出3, thor臨尾又加入
9成9有佢啦

冇得唔入啦今次跟上船

未洗過

隻眼一陣都要
starlord即刻踢爆佢

勁過ironman

用過加冇消毒

隻眼好似係第二集先拎

Rocket 比起starlord真係更似艦長

醉酒佬肯定會飲醉搞事

今集有問過要隻眼

塞過係屎忽度

但而家都傳緊有thor 4
姐係一集離隊？

Ya sure

雷神續左marvel約啦

D gag 寫得好好笑

其實成個mcu科技最廢就係ironman

gotg 3係最後一集
james gunn firm左

Bgm入得靚

好鐘意呢首 if you like pina colada~

啲音樂好夾

超勁

打adam?

係咪較快咗嚟播？

starlord 真復仇者
趕時間都要報埋仇先

第2集係bb樹人偷錯野偷返黎

唔知聽聞劇本又係催淚

仲有邊個可以死
唔係Rocket掛

第1集D歌插得好過第2集

rocket神隊友

又會死邊個

唔通關Gamora事

公仔黎講 rocket邪惡啲定Annabelle邪惡啲

精液船

I’m not a princess

好似冇

下最後

呢隊嘢啲對答好正
Avengers 都做唔到

岩岩先開電視
請問頭一個鐘係講咩

銀河守護隊只係客串過avg3,4
想佢地可以再有多d合作

互相潤嚟潤去

you got issues,quill

未睇過就唔好由中間開始睇啦

重睇啦

點解啊大約就ok

等雞寶重播

quill用無限手套啪死左thanos

到而家都未接受到Rocket把聲=Bradly Cooper
同 A Star Is Born個型佬把聲好唔同

應該都會交代返點樣搵返gamora掛

有冇人想睇史泰龍嗰啲ravagers出外傳
咁就可以見返yondu

He tweeted: “If I had somehow talked to two separate people, who somehow read James Gunn’s Guardians 3 script, and both told me that it made them cry, I probably wouldn’t be able to say any more.”

Earlier this year the former director’s brother Sean, who plays Kraglin and Rocket’s body, gave an update on the movie.

Sean Gunn即係kraglin講架聽聞係james gunn想好頭好尾整個trilogy就完

OK

頭一個鐘講佢地同復仇者飲茶吹水

希望佢會返來拍啦

同理想像唔到lego movie係starlord做主角

成對Gotg都好正 每人獨當一面
智力Rocket
力量Drax
速度Gamora
生命值Groot
戇鳩Starlord

avg3都唔算客串啦
戲份都好多

會唔會名都改埋呀

依家睇黎預備下星期睇續集
續集講starlord父子情

drax其實做得好好
好搞笑

Star lord

路飛草帽海盜團

領導力 0

就快出Collecter

14000605既其中一個劇情

avg3捉thanos個plan係peter諗

You know I am in charge on this ship?

Ya, of course you are

ronan 把鎚有咩能力

Yondu係儲物撚

@&%！$＆！<*/%-

佢啲plan

Yondu = 吳耀漢

收藏家有captain marvel堆青頭仔 定係黑暗精靈

賓妹星人

一諗到之後啲劇情就好唔開心

最想gotg 3 有多啲howard the duck同cosmo the dog戲份 甚至出nova
但宜家有埋thor同埋史泰龍班ravengers應該會分薄咗

問題係成隊人係永遠唔跟plan做野

我反而諗起A3佢話自己練成咗慢到無人睇到自己

cow囡

好記得peter舉手叫停 drax佢哋照衝出去

Groot好bfable

Groot:

溝女mode

啱啱睇，見倒groot咁高好唔慣

小妹妹:我要錢 俾花我做咩

drax

字幕係咪怪怪地

I told you go right

想問返 頭先Yondu後面條𡃁係邊個？

花=植物生殖器官

點估到thanos真心錫gamora

有話唔拍咩

一分鐘食花生

覺得2唔好睇
1係佳作

導演細佬

kraglin

又溝女

聽歌溝女

2唔係唔好睇嘅 不過冇1咁多驚喜

第三集會變咗drax vs thor

End game睇到star lord個scene即刻好興奮

Star lord同佢老豆一樣咁花心

rocket係嘅內心世界

Rocket好慘 聽到喊

成隊guardian係mcu都食咗個大nerf

漫畫真係勁好多

drax叫佢man 叫peter就dude

Real man

宜家叫咩

係
翻睇嗰陣都會笑
勁on 9

R.I.P. pink lady

可能叫肥佬

Collector 係A3 比THANOS 收皮

That's your pet?

What?

拎個波都咁戇鳩

On99

gotg2

Fox on the run

本身無諗住咁拍,係佢真係on99甩手

下星期有埋二

小樹仁

NG片 但導演無CUT走

好似好難捉摸呀咁

Drax 又做on9野

呢班烏合之眾估唔到係後來打THANOS咁幫手

幾襯佢on9呢幕

收藏家，咩天尊 其實打唔打得？

之後應該會勁返 成個mcu都係咁 雷神開始都弱化咗好多
同埋iw end game都見到teen groot好勁吓

好符合佢on9仔嘅性格

第一集還好，第二集就

2啲音樂好似播得太多 笑話又多又唔係好笑 老豆情節有啲悶

遠古神族黎好似係

唔講以為專登咁拍

father and son

有無人覺得pink girl好靚？

He may be your father, but not your daddy

死樹人啊
翻睇左咁多次都喊到乜咁

提提大家，THOR 3 果個Grandmaster 係Collector 阿哥

漫畫勁成點
呢幾集都係搞笑角色多過識打

第一次介紹六粒石

簡單咁講,draw殺過thanos

drax*

Starlord豬隊友喎
屌到Chris pratt真人ig都被洗版

之前好多人選擇唔睇呢套 明明呢套同thanos同埋無限寶石有好大關係

早幾日機場見過Chris Pratt
幾正

我依家仲日日有聽依首歌

條女幾碎

其實hulk同tony都幾勁
都頂到一陣

Pink lady

覺

依套3d應該好撚正

其實tony真心癲
地球人 可以整個手套出黎控制寶石+用埋

買碟有講係ng片黎

嗰陣係第一套講宇宙線嘅mcu電影
個個都驚唔好睇

前幾日chris patt黎左太古廣場

個旋律一響，又諗起第2集啲畫面

第一次睇marvel睇到想喊

nova corps

就係重點係父子情
今集唔做多d就冇機會

Collector都幾慘 成日俾人搞
先係個女僕反佢 之後又有thanos

On9 drax

時空穿梭已經屈到爆

分分鐘成個宇宙都冇人整到

on9仔

係咪俾thanos殺左?

當初好多人都無諗住睇
係口碑極好之下 先多左人入場睇

On9仔 call人嚟

藍色光頭

有冇人愈睇愈覺得羅南靚仔

任何仁

個時口碑好似麻麻
票房都一般
不過見係marvel啲人咪去睇

煙剷牙

勁廢俾人空手打殘

話哂都精靈王喎

Drax嚴重膠化加弱化

有冇真人相？

冇交代
理論上乖乖地交石出黎就冇事

lee pace做咩霉到黎tbb拍劇

drax其實幾勁

Endgame好似都有佢？見啲宣傳訪問有佢，但戲入面唔多見🙊🤭

口碑係好好
票房都係算好架啦

精靈王

佢咁對啲手下喎

Lee pace喎 做精靈王個個 梗係靚仔

未必 大機會係棄石走甩咗
Benicio del Toro都話I think he’s alive

三刷再望望

so he is an idiot

算唔算係事業上既恥辱

因為佢係rocket的motion capture

化左呢個古靈精怪既外星妝都掩蓋唔到佢本身個仙氣

呢幕幾靚

三個精靈阿頭去哂mcu做反派

咁靚仔個係gay

Tbb好似有套劇搵咗Lee Pace拍

希望遲d會有多d講宇宙線既電影

Starlord, son of Ego.

明白

我反而鍾意第二集多啲啲角色有更進一步描寫，睇住佢地真係成為一家人

係
香港又柒出國際
明明係靈界守護重地

第二集就調轉starlord比勇度救

4個呀 arwen都有做hulk條女 不過唔係反派

話說jump points好似係第二集先有嘅設定 哩集唔覺有

咁睇雷神都幾勁，暴露太空咁耐都冇事

真係估唔到hela原來係精靈女王

紅
藍
綠

Quil：我係神，駛咩驚

呢part第二集yondu又係咁樣救peter

漏左黃蜂女

Really? You don’t look like him

有其父必有其子

gamora反白眼

真老豆

哇係喎

佢喺太空飛來飛去都冇問題

含復4劇透未睇慎入

重有斧頭佬都係精靈

呢part好似Titanic Jack同Rose

Dr strange調返轉
喺中土世界做反派

雷神係神

第二集至今只敢睇一次

要數其實好多人

佢係洛汗架

？

佢真係神黎既

搞基

佢係阿拉岡

劇透回

加James Gunn 既細佬(好似係？)

仲有bilbo baggins係哈比飛賊

但樹人之後翻生都無咩，但vol.2勇度
星爵親人死哂。。。

佢係剛鐸㗎

Groot實係喊

一個壞左嘅生父 仲要壞撚哂個隻
一個錫到你透嘅義父yondu
father 同 daddy 嘅分別

groot唔係第一集果個啦
jamese gunn話死左就係死左
呢個係佢個仔

結果rocket喺無限之戰就失去哂佢啲親人

洛汗呀 剛鐸係波羅莫個個國

噚日睇多次，都係忍唔住
一日間親父同養父都死晒

佢好慘，得佢一個生還

you call me boy

仲有gilian

斧頭佬喎

Rocket 除左惡趣味外,成隊GTOG真係得佢點滿智力,其他全部智力有問題

果陣已經有thanos
不過無綫譯薩諾斯

以前嘅thanos而家睇返個樣有啲似魯芬

Inch man觀察緊成個過程

好似龍心

單手拎得住力量寶石其實佢真係好撚勁

係喎，記錯咗

真.好老豆

想獨吞？
就算gotg隊唔死Ronan ，thanos 都收到佢皮

以前個Thanos好柒

kree本身有強化過

因為果時仲未確認係Josh brolin做？

你邊度殺得落手啊yondu

之前再早d已經有

呢套已經係josh做

Av1咪出過

邊個似

羅南唔識死啫

做戲畀班手下睇啫

Avenger4 係地球寸鳩tony

魁隆好似係hottoys先用

我相信當初個個都怪錯勇度

義父好醒

個時已經係josh brolin做

根本就冇諗住殺佢

諗起佢同Quill講細個想食咗佢
Quill仲要當真，到大個仲信緊

倒數五秒

Starlord 應該係幸運

What the hell

個樣不斷進化緊嘅Thanos

就好似老母講我係執番黎嘅咁

12%

Drax

三秒之前

hahahahahahahahaha

其實勇度一聽star lord 有借口嗰陣喺暗爽緊
心諗：死仔，做得好

當我無講過,Rocket智力都係有問題

戲院都係叫魁隆

好彩有落台楷 差啲頂唔到

自己食自己d 葉

係
一直覺得佢哋兩個嘅互動好好笑

Rocket 成日都好mean 好得意

滅霸個名最柒

自作葉

Drax嘅笑聲？

灰龍

睇完第二集先明

其實都有叫滅霸

童年陰影

其實有留意勇度呢d細節位就知佢係一個好人
一直當佢係仔咁
唔係第2集先特登寫出黎

其實第一次睇呢套果陣已經感覺到yondu對starlord有愛

點解captain marvel唔返黎阻止ronan

間間譯法都唔同
唔知點解thanos呢個名香港戲院譯法咁唔同

第2集佢講番個理由真係好SAD

人地咁忙，睇咁多個星

第1集最後俾starlord調走粒石果度
佢冇嬲仲係度笑我都完全唔明
直到2先知

萬能解釋：好多星球呀唔得閒理呀

仲儲起個頂爺公仔收藏

Drax:想隻抽？

kraglin：

係地球fight for緊女權

死仔rocket

That guy’s eye

that guys eyes

眼

要眼

that guy's eye

好似比左thor?

成日想拎人啲義肢

想知第二集隻眼係咪佢

佢根本預咗會掉包，所以果下先笑

叫Captain marvel 彈開啦

因為未拍

雷神隻眼

又廣告

CM:你地星球有既問題其他地方都有啦

第2集尾火化嗰度
佢鍾意嘅公仔都放晒一齊

阿姐我睇晒全宇宙
邊得閒理你地

前日去左打golf

更萬能解釋：14萬份之一

後悔當年無入場

其實拎呢隻畀Thor先啱

嗰隻都唔啱色

所以喊死

講到自己咁把炮有咩可能會唔知thanos既惡行

宇宙咁大好忙架
其實真正原因係個陣仲未諗要拍captain marvel

rocket exactly係咁嘅樣

實質上係掛住整頭髮

係
俾groot攞左

個時見到翻生都個心舒服啲
但之後睇翻我記得導演講左翻生個個已經係另一個人黎
原本我地識個個已經死左

半個銀河系打緊，CM去左偷懶。

雷神嗰隻仲要塞過入rocket屎忽

忙緊剪咩髮形

之後死埋岳父

Rocket串得好

因為本身啲角色完全唔出名 點知一嘢爆出嚟

呢幕出動

第一次以為佢會加入埋
同Quill一齊
點知…

跟住空戰

yondu 真係買左隻青蛙

生父只係 father
yondu 先係 daddy

拎走定買？

其實破壞者係乜嚟
類似海盜咁上下嘅人？

遲下會唔會出Nova呢個英雄人物?

e個星球最慘，一幕都冇就88

戰術

呢場大戰好撚壯烈

個女兵好大波

開始
呢集空戰好精彩

一諗到佢地救Xandar救得咁辛苦但A3開頭就比thor宣佈冚球鏟

咁佢條女都死埋

當初無入場睇3d

空戰依啲實好正

好睇過第二集嗰啲無人機

第一次睇個陣 wow一聲

呢度打得咁辛苦 結果無限之戰thanos應該一嘢滅咗呢個星球

沙里

今集兵力元氣大傷

nova係咪今集搞到死哂啲人之後先比thanos長驅直入

唉

同無名一樣見慘

Drax係咪以為坐過山車

睇黑豹我有期待過有類似既高科技對打
點知

Gamora都

網陣好靚

dashboard d 公仔都係starlord d 玩具

RIP

好似寶石海星

配樂好撚正
著哂火

我們已上船

nebula 個角色真係唔討好

好似係因為今集死太多
所以第2集先用無人機

一直覺得新星軍團架機好靚

話說milano係第二集已經收咗皮 宜家變咗benatar

推

好靚

邊關事 劇情需要
加上endgame 3 巨頭都搞唔掂thanos 啦

就算冇ronan都唔會頂到thanos攻擊

成套都冇悶場

Nebula呢個時期仲係好pure
未成長咁

End game 新星有無幫手

樹人

Groot能力照明

黑菊

呢套啲cg好掂
黑豹嗰啲就

樹人好carry

IW已經比人滅左星

樹人咩戲都係MVP

Nova corps收囇皮日後先出到richard rider

工具人

Green Whore

仲存唔存在先係一個問題

其實GROOT呢下係咪致敬阿凡達

企錯邊

好嘴賤

老友另一個星球黎

green whore

好鐘意唔同造型既milano
但冇乜廠肯出

Nebula ：你件垃圾
Drax:

Gamora:

Dumb tree
Green whore

笑咗

好撚好笑

nebula

好型

Yondu show time

呢個係james gunn本人客串

Yondu 勁

好勁

好屈

Yondu其實幾撚勁

個身體都好似未成長

咁勁嘅
個樣睇唔出喎

Yondu無雙

記得hishe講呢幕 yondu吹緊啲人即刻射佢

如果Starlord 繼承支箭就好 起碼可以喺avg拎返啲戰續

勇度咩來頭 咁勁？？

星雲？？？
獵布拉

星雲用啲大陸譯名

冇諗過吹口哨都可以殺人呢

應該練緊個陣啲隊友比佢插死左...

倉鼠

Finally

nobody talk to my friend like that.

who??

終於識叫個名

Starlord
Finally

終於記得個名

我都想知

終於認得佢

應該係拎

鏟頭髮先

後尾俾左勇度手下繼承左

呢套啲笑位真係好正

好多蟻俠

覺得星雲好聽啲 本來就係字嘅意思 獵布拉就真係好似大陸譯音

鬼唔知咩
我講緊個套戲唔想死咁多人
所以用另一種方法去打仗

who is dead

Metaphor

場空戰真係算係咁
除左Rogue One之外最勁呢套

Groot > hulk

其實點解2入面Yondu要畀件太空衣Starlord

Starlord個面罩可以令佢喺太空呼吸，咁佢使乜著太空衣

咪係starlord咁on9 唔好啦

然後試用果陣

個反差

Pink girl嗰族人真係好靚

唔係俾助手繼承左咩 我記得彩蛋係佢係度練插中其他人

最尾仲要笑嗰下頂癮

GROOT:

回頭笑真係好過癮

個笑容

樹仔好給力.

細樹同大樹打人個樣都係一樣

個面罩好似爛左

Groot個笑容

給你老母

給咩力

Groot: I'm Groot
Hulk: AHHHHHH

插中咗Drax

阿媽係咁問我邊邊好人邊邊壞人 我都唔知點答好

笑容好似hulk 俾嘢食ant man 嗰下

同ego打嗰陣爆咗面罩

仲抵比錢過睇力架

Groot 最撚勁

推爆依個post開2

樹人擰返轉頭笑個樣真係好尻

啊啊啊

:I am Groot.

:I am Steve Rogers.

黑狗兩集都悶撚到

u have a nice bread

Opps

呢幕好得意

tbb停係樹仔笑個位

[Pearl930] 銀河守護隊（2）

好奇依度仲有無人未睇endgame?

每次睇呢套都睇得好開心，之後又好感人

ca3既黑豹描寫得仲好過個人電影
羅素兄弟

馬英九

好慘

點解羅南要攻呢個星球？

世仇嚟？

I am iron man

新星軍團

全軍覆沒

啲打鬥好精彩
但solo film就

我諗沙里應該係其中一個改變rabbit嘅人

團滅

Nova corps一直想捉佢